點解啲雀唔驚落雨

咁大雨 仲好好唱口
又周圍飛周圍跳

你有見過落雨羊要擔遮咩～咩

羽毛有磁通量

因為人類先咁on9

點解人會驚落雨

人唔著衫應該都唔太驚

就好似d雀咁唔著衫，就唔驚落雨

因為佢地唔會落雨個陣炒蛋

西西西西西西西西西

咁蟻呢？
一落雨就好似高空轟炸咁

落雨d飛蟻仲撚勁